六點七婆又出黎屌七郭議員喇，35+

又中

佢哋好驚喎，我哋只要唔分化就好大機會贏

[即時生效]以後邊個再鬥黃就原地做一set體能